巴菲特：每個人一生大概可以看到7次黃金從天上掉下來

巴菲特：「當天上掉下黃金時，記得趕快拿個空桶接！」
今次GME

樓主賺咗幾多錢

原來係刀黎！

廁所都有好多黃金

好多飛刀準備跌落黎 快D用手接

講緊中雀屎？

幾時講過呢句

而家每股賺250鎂

夠食茶記就得啦

700,bitcoin, tsla, 282, 1211
人生咁就過咗5/7

你計漏今次gme 其實你剩返1/7人生咋